柏歷堅尼教韋斯咸

Manuel Pellegrini looks set to become the highest-paid manager in West Ham's history if, as expected, he joins the club in the next 48 hours.

Source: skysports

工程師重返英超

有天才唔要
要工程師

椰子係咪去教阿仙奴

工程師點都好過天才